中環中環中環中環中環中環中環中環中環中環

中環中環中環中環中環

-

/

金鐘重防

—

.

push

推

17:44 夏慤道人群礙似行天橋往中環

Hi

Go

go

聲東擊西去中環

中環見，金鐘不了

狗屋連農牆貼完個啲義士好行啦，咪塞住條路。直上中環。

個網唔得

長期作戰

Forward

而家係要諗點解會咁 下面係我睇法

1. 不反對通知書設終點響灣仔
2. 然後警方極順攤咁響灣仔阻一阻就徹退
3. 根本警方一早就預計大隊會繼續行到金鐘
4. 由得啲人去金鐘 入夜前唔會有行動
佔街都由得人佔
5. 已經有電視台報道左港鐵會隨時會飛站
即係警方今次既行動唔係要驅散人群為主
反而係想困住人群唔比走
亦因為咁已經預早通知港鐵配合
6. 會封所有可以走既位 夜晚就會大規模拘捕

我地要破解 就係唔好走入呢個局 或者係響佢行動前走左第二度 去一個唔會比佢地cut出入口既地區 呢個地方係銅鑼灣？尖沙咀？中環？呢樣野要現場在傾 但至少唔係佢地一早佈左局左
果個位置

呢係係我小小睇法 天黑再出黎發夢 暫時現場既大家討論下先

Go go go